.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--h--Heroism:

Героизм (`Heroism <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=149>`_) / Закл. 3
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- ментальное

**Обычай**: сакральный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: 10 минут

.. versionchanged:: /errata-r2
	Из "цели" убрано "гуманоидное". Даже не гуманоиды могут быть героями :)

----------

Вы выпускаете внутренний героизм цели, даруя ей бонус состояния +1 к атакам, проверкам Восприятия, спасброскам и проверкам навыков.

----------

**Усиление (6-й)**: Бонус состояния увеличивается до +2.

**Усиление (9-й)**: Бонус состояния увеличивается до +3.





.. include:: /helpers/actions.rst